覺唔覺而家好多女仔都鍊住喉嚨咁講嘢

夾硬扮斯文都算
但我真係聽唔到你講緊乜

最憎女仔整把嗲聲

聽到呢啲聲就自動認定佢係八婆

非常健康 多謝關心

陳瑩

都可以接受未算好誇

日本妹嗲：正呀 港女學下啦
港女嗲：扮野！好假

？

日本妹嗲都唔鍾意

嗲真係咪搞

咁天生雞仔聲 但講嘅嘢唔嗲 點睇

膚淺既會受

唔鍾意
但都無得怪你
扮嗲嗰啲直情要打

會晤會其實係你聾左